點解回唔到EDM電音友個post

係咪毒到連留言都唔俾我留